如果你係侵侵，呢個三個星期你會點樣轉敗為勝 ？

唔通今次真係 China Joe win

好大機會
做定心理準備啦 好多票都投左
佢要逆轉嘅話 呢個星期好做嘢

得疫苗先救到佢選情

打破局面，玩爛佢，承認臺灣獨立，強力制裁香港（禁用美金），自己選唔到都唔好俾支那燈好過

我會放棄啦 做返生意佬好過啦

拜登上台 美中和好 貿易戰取消 經濟好

監控新疆條水由拜登負責

監控香港由侵負責

大把水搵

輸咗就走佬啦
唔走下場就似之前個富豪愛潑斯坦

戰爭是和平手段，做戰時總統

完！

射晒啲核武

阿侵唔會輸